6月12日不罷工商店 應否終生罷買？

香港人比d骨氣

香港人有骨氣

m 記整啲小優惠都大把人衝啦 福喜肉好好味

地鐵九巴應否罷工？

on9

其實主要做大陸人生意的鋪頭全部罷工已經好有效果，sasa , 藥房， 各類名店， 海洋公園etc

零售業罷工有撚用

唔會，仆街老闆見你隔離鋪罷工唔開鋪，自己立即開返再加價食正條水